悶果陣 你會做乜

快。。死。。。。了。。。。

吊...死...你......！

死左

悶個陣…
我會諗…
悶既時候做咩好………

無建樹喎你